陳秋實未死

反送中同武漢肺炎最勇敢的公民記者

約定你煲底相見

當初話佢大外宣嘅出黎講幾句。

十一國慶習近平大赦天下，好多民主鬥士都被免罪

支持中央逼害支那畜牲

黃琦同佢仔視頻。王藏同律師會面， 張展同律師見會面。 陳秋實檢察院不起訴。崔永元病危康復。

我估係十一國慶前維穩，你哋唔好喺國際線鬧，2019年9月都有撤銷香港送中條例。準備十一國慶普天同慶

大把
依家好多人依然覺得佢做戲維穩工具啦
講真我都不能夠100%確定佢係咩身份
但我偏向信佢係真心的

總有d背景頂住既...........都係家族之間既角力

條友有份唱好武漢架wo

未死得唔係就係證據

他一直在玩命

其實討論佢係咪大外宣完全無意義

有用既內容就讚
無用既就踩

理得佢係咪外宣

咁又唔好咁講 你要諗返呢家吉得大陸最痛果d都係大陸流亡 維權果班人 閻博士 陳光誠 余茂春

陳秋實尼啲講真話都犯法
真係好慘
我諗佢俾人思考再教育左

唔係大外宣既話而家仲有命?

又話會判佢坐一年，又唔起訴咁兒戲陽光屍法

係武漢報左d 咩出黎?

BINGO！！

其實好多呢庭突然出場來去自如嘅都只係戲子，專職扮殺雞警猴個隻雞而已！！

共產黨向自己既打手割蓆，
將昔日既幫自己發聲既KOL收監好出奇？
出賣自己人係中共傳統

大外孫